中學畢左業幾年，廿幾歲既你而家生活點

中學畢左業幾年，做左幾年野。又有乜目標，好想做廢青
一齊討論下

幾錢人工

11k 付近

廢青
仲係做緊Pt
收入同支出都係啱啱好
想學多啲牌(拯溺、保安、入AMS嗰啲etc.)

專業人士應該搵得多啲？